游學修同陳家樂嘅一幅相，預示咗今日嘅結局...

俾你

Hehe 才是王道

無左條臭雞做女朋友唔緊要，最緊要仲有男朋友

兩個都俾人帽

一個蘇麗珊
一個余香凝

亞軍廷累人不淺

兩隻臭雞

g

依家都已經冇人再鬧蘇麗珊，所以余香凝真係唔駛驚，過多兩個禮拜就咩都過咗去

游學條同家樂個樣好有夫夫相

睇完愛不難覺得佢地真係好襯

即係美斯都...

游學修點同陳家樂比呀 陳靚仔同紅咁多
個話題自然會多啲人討論同記得